點解印度人可以唔戴頭盔

見到包左頭既印度人唔戴頭盔揸電單車 佢個女伴就有戴
但係見到個交通警睇到都無野
唔通頭巾入面鑲鋼板 咁我炸個爆炸頭都唔洗戴？

啲頭油吸震

因為英國佬都驚印度佬

因為驚入面有炸彈

佢地自己既頭骨安全性仲高

包頭巾係驚個頭撞爛條路

本港法例規定電單車駕駛員及乘客，均需要戴上頭盔，但若有宗教信仰需要纏上頭巾或蓄有長髮綹，可以向運輸署署長申請豁免戴頭盔，亦需要向警務人員出示有關文件

老豆細個呃我入面裝滿屎

其實會唔會剪頭髮定一早光撚左

月經post

因為 dududu dadada

收皮啦你